［型男勝地］臨近聖誕 當然要去chic之堡潮聖。。。

聖誕節就到喇，身為型棍子嘅我，梗係要去潮人集中地chic之堡買返幾件戰衣，聯校party仲唔溝死囡

不推負評

直線廣告？

屌 中三打後都無去過
原來仲未執

小弟一向係chic之堡忠實fans，每逢轉季都會去掃貨

［換季］潮流指標chic之堡夏季新裝一覽。。。

［多圖］覺唔覺旺角chic之堡賣嘅男裝係潮流指標？？？

去U記 GU
Chic 之堡不了

改咗名，但潮流不變，內裡依然是chic之堡

Chic之堡潮流橫跨十幾年，無可取代

啲舖對比起十年前少咗好多咁 由其是3樓

低消費聖誕
著上年嗰套都型

型爆 潮爆

直線打手
我欣賞你

但阿叔我好多年冇著過呢D咁潮既衫
有冇配搭推介

都敏俊c

分唔到新相定舊相

清都是chic之堡常客？

是，著足廿年都唔會過時

我買咗都敏俊+型爆+cool魔，即買即著，一行出舖就有兩個囡囡望住我

我是真心的。。。
阿叔都可以試試，包你搵到第二春

型到癲，喺門口見到諗都唔諗即買！！！

2019聖誕新款

阿叔新手建議配紮染+地表最強+歡喜哥，低調中不失潮味

咁型 啲囡畀你cow晒啦

Is.
弘要唔要整返套？
已經約咗囡囡平安夜倒數

以前成日路過都會上去
但野就無買過

清乜咁唔識貨呀

搵左第一春先得唔得？

禾諗字甘著型乎?

窮

建議配搭：型爆+都敏俊+木蝨，包你晚晚唔得閒

呢套都係我心水之選，年年情人節都咁著，一定有囡埋身

我次次去都大手筆豪擲500蚊，daddy比嘅零用錢嚟

Picture or uncle?

Repost?

上面啲圖應有盡有，可自由配搭增添潮味

潮流是一個循環。。。

美要唔要買返套，一起去溝囡

吉妹

Hello

同我一樣靚足幾十年☺️

同吉妹一樣都係雋永既傳奇 永不過時

吾好出post pls, 比人認得d衫

柒到唔敢睇

我去CHIC個陣， 30萬人上街一次就可以換特首了

而家？

十年前D 款

W Plaza

MK係得瓊華D款係正

舊圖黎

死火，我覺得幾好睇